小柏林督察在偷笑

：「冇人記得我lu」

個個隻dum sir呢

從來都唔係針對個人,係針對藍絲,政府,中共,同所有政府部門

唔理解點解眾志唔告佢 有名有姓

呢d卒仔針對黎有撚用
當笑柄，做過街老鼠已經夠晒
清算個陣再慢慢計

貼多幾張大頭啦

咁撚出位，審判日果陣第一個會被清算個撚樣

柏狗 化灰都認得

180度扭佢條J

但眾志而家告佢
可以打壓班強姦犯氣焰

Their karma, their blood

乜popo嘅洗腦能力仲勁過中共?? 點解絕大部份popo都覺得自己做得啱??

垃圾邊有人理佢，又唔靚仔

好想同香蕉奶隻揪

清算完強女女女殺人再處理條酷刑撚屌
美國應實冇得過了

dm佢地問？

鄭柏林偷偷留下負皮

香蕉糖sir都無人提
無人挑機會唔會好悶

推下俞頌豪 雖然冇開槍但係第一個衝出黎柒 抵死
校友 抵你仆街死啦

M

警察部呢十年入職既三粒花真係唔算得啲咩
唔到蛇蛇p都算唔上警官

點會唔記得！！！
仲有深水埗沙sir條鳩痕友

沙蛇呢

最邪惡魔警

dehumanising 之效。

佢哋跟本冇將示威者當成“人”來看待，自然覺得自己滅蟲係天經地義。

俾個例子你：慮旺達種族屠殺到依家過佐廿幾年，當年的屠殺者受審時一d都冇覺得當年係做錯。佢哋認為滅蟲冇問題。

他日新政府/新政權有機會大審判今日班popo果陣，佢哋一樣都唔會覺得今日所作所為有任何錯。

I didn’t kill the man, the gun did it.

push push

或者我咁講
係咪一句上頭order就可以泯滅自己對道德同人性嘅判斷、唔需要為自己嘅行為負責任？佢哋係警察，但先於一名警察，佢哋本來更加係一個人，佢哋要為自己選擇唔成為一個人負責。

其實點解人類可以咁易洗腦

明明幾個月前所有黑警都仲有正常社交

地獄見啦柏林仔！！！！

屌你老母！！！！！！！！！！！！！

我記得

一早send左俾美國啦
等上制裁榜

香蕉糖呢？

想推

好撚想屈翻佢隻手

三十出頭有幾多個有三粒花呀
七警個阿頭五十幾都係三粒花咋

一個都唔准走

推佢老味

😂😂😂

連登個個都唔識歷史

以後大家要叫佢做柏林大帝

人地未來一哥

柏林大帝

推

冇人記得佢
612 打響第一槍嘅瞄頭散仔

pish

唔使擔心 整好張黑警名單一次過交上美國國會

日日更新

我記得喎

一定記得架

Push

移民sir個美國簽證呢

更重要嘅嘢要做
遲d先

香蕉糖

香蕉糖 大埔富亨 周不時去富亨個gym

路西法效應

未來一哥點會唔記得

香港人最記仇

定時回顧
唔坐監唔得啦
知法犯法成咁

今期流行 鍾雅倫

淡定啦
呢啲小醒角色，慢慢先同佢計都未遲
佢移民都要移去一個冇香港人嘅地方囉

點會唔記得，祝定佢家破人亡

好彩記得姐屈手始祖

準備到大灣區終老

放心 佢地所有事蹟已經記低，審判日黎個陣冇人個走得甩。 香港版天遣行動將會上演，佢哋就算走去天涯海角都會比香港人制裁

PUSH

求下大家同屋企人講千萬唔好再去林鄭對話show 俾佢同外國傳媒帶風向

點會唔記得

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

三個月有突仲有人問緊黑警點解會咁咁咁

放心
連登仔好小氣

魔警小栢林

實有你地份啊唔駛驚

佢係太古p記做gym

哩個一定會包，其實美帝制裁 list包埋成隊黑警一個都不能少。

宜家由佢 對準政權
贏左大家一人記一個攞番出黎講

香蕉糖笑了

制裁名單

太多HIHI狗要記,不過隻隻有份永不落空

大撚把人記得
當事人都會追啦
搞鳩眾志, 未撚死過

點會唔記得 只係未輪到佢

我推失蹤po就比人屌唔推行動po
而家講隻狗就全世界入哂黎上埋熱門

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人 ，中國利用央企滋長邪惡，虐待香港人，全世界就有義務制裁它

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

any gif here?

不定期出下傑出警察系列表揚下先
隻揪sir

警察小拳石

水撥先生

屌我琴晚發夢見到佢係十一笑住咁捉人

日後會清算。 推左重要post 先

申請移民美國嘅梁蛇都過咗骨

油塘連儂牆白衫克警不公正處理衝突!

全撚部都不得好死

乜水

篤佢去美國

佢個仔報唔報到佢間小學
校友有無繼續施壓？

加佢入wishlist

咁你同幫佢打飛機有咩分別

放心啦，第日大清算個陣一定有份

係

開槍果個真心唔係俞頌豪

拍片做世代分化個Louis yuen 又去左邊？拍片話自己去過612暴動都無俾全亞洲最出色既紀律部隊拉？

大家唔好遺忘佢哋

香港人出名小氣
唔駛以為會唔記得佢

白衫果個叫alex wai
韋鑑光
我地會記住所有黑警

警隊 必須清算
啊sir madam mon夠post啦 享受埋最後嘅快樂時光啦

push

多謝提醒 i can do this all day

下，我針對個人喎

好想360度扭返佢隻手

成日都記得你呀

香蕉糖呢

香港chucky

不忘

好想畀沙Sir抱起來屌

沙sir約炮

一直關注事件 希望傷者盡早康復 天佑香港

真
完咗之後要整翻個清算列表出黎報答下佢地嘅恩情

推，推佢入制裁list

有錢使得鬼推磨
試下出遲一個月糧，睇下佢地仲係咪「正義使者」

sir please bookmark

thx

屌 唔會囉

為左紀念佢，我要學佢嗰招對付暴力藍絲